有手足唔夠衫著

直覺覺得 太子站手足死咗係事實
但最搵到既屍體數目
好似比預期多

除咗太除田最大機會被失蹤既地方
就係新屋嶺

大家不如搵日
一齊去新屋嶺燒俾啲衫褲 冥通
等佢地好好上路